[四月新番] 雛子的筆記 第七話

原作:三月
「ひなこのーと」(月刊コミックキューン連載／KADOKAWA刊)
総監督: 高橋丈夫
監督: 喜多幡徹
チーフディレクター: 三瓶 聖
シリーズ構成: 浦畑達彦
キャラクターデザイン・総作画監督: 植田和幸
サブキャラクターデザイン: 柳沢まさひで
編集: 丹 彩子
音楽:橋本由香利
音楽制作: KADOKAWA
音響監督: 稲葉順一
音響効果: 奥田維城
音響制作: Ai Addiction
アニメーション制作
パッショーネ
プロデュース
アニマアンドカンパニー
製作
ひなこのーと製作委員会

CV
桜木ひな子: M・A・O
夏川くいな: 富田美憂
柊 真雪: 小倉 唯
萩野千秋: 東城日沙子
中島ゆあ: 高野麻里佳
黒柳ルリ子: 吉田有里

唔到翻工都唔醒起有每星期嘅救贖做

生肉

lm

熟肉

9歲
你玩我咩

好中意呢套嘢，集集都睇得好舒服，好治愈

係，每星期嘅救贖嚟

你同我講佢係假loli嚟我都信

[/quote]

[/quote]
心諗................

心諗................[/quote]
太大

太大[/quote]
好刻意咁賣
不過雛子好完美下
又有身材，對人又溫柔

好刻意咁賣
不過雛子好完美下
又有身材，對人又溫柔[/quote]
都係真雪bb好 大波

都係真雪bb好 大波 [/quote]
真雪係小鳥依人，雛子係大和撫子咁

真雪係小鳥依人，雛子係大和撫子咁[/quote]
真雪bbbbb世界一！

真雪bbbbb世界一！[/quote]
真雪你嘅
雛子我嘅

真雪你嘅
雛子我嘅[/quote]
ok

好治癒阿

終於有時間坐係度用正常速睇熟肉

雛子

平板

無口屬性

犯罪氣息好重

你話佢係假loli我都信

每季芳文社都係社畜救贖

係
今季雛子好正
不過有咩人睇

留名睇假loli呃晒全世界

你同我講佢19歲我都信

你同我講29都信....
身材同氣質仲高班過高中生....

9歲仲好過16歲

agger

比起迷路
呢件事真雪應該更加傷心

都唔知話佢可愛好定好笑

雖然處事 廚藝都成熟

但係性格係不折不扣細路女

呢套野最成熟嘅我諗係千秋同雛子

9歲人仔個處事能力高到呢

雛子

亦正正係佢入世未深
呆呆蠢蠢咁格外治癒

一個高二生係海灘角落搵到9歲小朋友

居然係比人關心返係咪迷路

上兩集已經顯得佢夠老謀深算

打死我都唔信佢得9歲
你叫班大既點生存呀

雛子係果重老婆婆性格
正因為咁先顯得佢純真

爆啲嘅話話唔定下幾話講佢係扮9歲

演技 年紀 身材 氣質 乜都輸哂

雛子唱歌目測>9歲

有無人覺得雛子好正
搵班男人圍住佢 佢即刻變做草人
即刻對佢上下其手 佢越驚就越唔出聲 佢唔出聲我就越興趣

如果真係咁佢會返鄉下一世都唔出城

kumamiko

呢個真係神級

大鄉里出城失敗仲要有陰影

完全係反面教材

當初睇，心諗，吓
記得個負責條友死都話自己冇錯

一生嘅陰影

性奴end

呢個真

熊巫出到城就會無巫女屬性
熊又無得跟埋出去
一定係捉返深山做性奴

我記得有本子係咁嘅內容

成個故事流向都好適合出本子

有本內容太過fbi is watching u 所以我睇都唔再睇就刪左

巴打記得每日返黎覆下po

我好擔心你

算好耐之前啦
冇事嘅冇事嘅

痴撚線

除左あ・え・い・う・え・お・あお之外其他prefect match

屌

唔好屌啦
明明好好笑

カチカチ個下我笑到仆街

雖然我係雛子黨
不過真雪果種細路仔嘅感覺幾吸引